燒山好野,多謝燒山

啪 啪 啪
啪 啪 啪
啪 啪 啪

燒山好野

燒山評論壇都好似吹777輸

我話林鄭99.9贏呀

bruhhill